[中環我至靚] 好pure 好true

是咁的 今日中環食完lunch add 左間餐廳ig
發現佢地resume左中環我至靚
今日條女好pure 好true
估唔到中環仲有呢d女仔

你D口吻一係間鋪老闆 一係打手